有冇師兄見過殮房服務員？

人生第一次見正職，對於面試同相關手續都唔清楚，想請教下各位師兄流程大概係點？

點解想做依份工？

會比條特別屍你望 約3分鐘 無嘔無盛頂得順就可以

吓咁簡單平時睇開bestgore個啲連登仔咪請硬

唔想返工對住太多活人

唔係叫你去拎個胃出嚟,再放返入去?

定我講的是另一份?

我意思唔係指test係指interview，面試大概會問咩問題或會唔會問情境題？

可能要睇埋尊唔尊重遺體？

Interview都要落手？我以為test先要。

咪起到尻up啦

Test都冇咁難頂

太多人做做下唔做
如果你係無經驗就通常都898(去醫院做一年先)
如果有經驗 摸過死人 其實只係文書同工人野

鳩up

我本身係醫院做，test都過咗，對屍體冇乜反感，只係第一次正式面試唔清楚流程，想準備多啲。

我都係道聽途說話interview有呢part咋,apply過,覆都冇覆

唔知關唔關2014時被抄過牌事

interview唔洗之後都要學做嫁啦
不如依家學定解剖 interview加下分仲好

我都第一時間估你係未咁諗！
實在唔少攞命人！

師兄係指自己學定點拎內臟，定係認識解剖做啲嘢、器官位置我係想了解面試問題同流程，如果係指要落手落腳嘅測試，我已經pass咗。

佢地通常同法科師傅有聯絡 基本上會睇你八字 如果八字得 面試正正常常就無問題

同事關係實在複雜，圈子細都算，一多人返工就麻煩，特別係年紀細被老屎忽食住。

家陣仲有得IN? 定上年APPLY既?

簡單？ 唔係普通屍 係特別屍 係真係好嘔心

講真定玩膠咁啫係睇彩數..

上年11月apply

我test嗰陣係燒到焦嘅遺體，接近冇五官。

咁你就可以直接告鳩佢玩人條屍

做得呢行 多老野 多老規矩

師兄幾時test

喺邊到搵到 我都想見

都明嘅，始終上一輩都較傳統。

今個月頭

政府...

有冇燒豬味

雪櫃拎出嚟都冇哂味lu，叫做有雪肉味或腐屍味，不過個人覺得臘鴨味最似。

係咪隨時都有呢啲咁特別嘅屍體

香港人對住淋病咁耐都冇嘔 呢啲算得啲咩

我只係過咗test，連正式interview都未見所以唔敢講太實但本身返工聽前輩講多就唔算多，但香港日日都死人，有非常死亡遺體係好正常，而且公眾殮房大多係冇人認領嘅遺體，而導致冇人認領主要原因係正官已經睇唔出又冇個人資料，所以公眾殮房點都有較特殊嘅遺體。

想睇古怪嘢一開新聞就大把啦

如果落手落腳都ok
之後就真係過下流程

佢寄信通知你有interview？？
定email定電話

唔好以為入面無老seafood

仲叫服務員

寄信

鳩up都可以開到第三版

當然知有啦只係多一個人獨處時間同感覺每日同遺體相處就可以明白人未死就應該要珍惜。

服務遺體

雖然未有人答到我想了解嘅嘢但傾下計都好

可能都係問啲對生死嘅睇法！

有味的2d同3d對比
兒登

樓主你去睇下套叫"福伯"既舊港產片(youtube有)學下野先囉

Ching你就好，我報過連test都無得參加

幾多錢一個月？一星期返幾日？

我們身邊太多假人

師兄有道理

好

可能我宜家返醫院？不過師兄唔使灰，過多年又有㗎啦

起薪萬七，頂好似係二萬二？唔太記得，輪更制，假期都要返

又唔可以話假唔想應酬啫

返工唔係剩係對死人...唔駛話上事對你好唔好
只要同你日日共事個條友對你仆街，一個人你都夠死...

師兄從事依行？我都知，但我覺得日日對遺體就可以珍惜隔離個仆街至少條友未死

問佢 ''屍體自備定點?''

返醫院嘅話係咪唔駛咩特別學歷 同埋有冇得升

依啲基本嘢就一定唔問帶定先啦面試加分位。

Ching我得20,冇degree,做啲雜工咋，升完都唔會好得去邊

聽日返工

搵你老母條屍體黎望？

ching 幾耐先有回音
我sd左好耐都冇得st同in

係就好

St大概一個月，in就兩個星期左右

唉 我上年9月sd
依家都冇email通知
睇黎都係冇得考
原來咁多人爭

大概二千至三千人？

咁小人都冇機會？
記得唔洗高學歷

認真 唔好做呢d
除非你諗住成世唔結婚

要識分金定穴？

中三以上就好

要唔要宣誓？

我女朋友同屋企人都好支持我。

拍戲咩..

咁又唔清楚喎，應該唔屬於要宣誓類別？

我都想做，有冇介紹？

有條問題係問 當屍體自行活動個時你要點做

我肥左呢條 張黃紙貼左係對波度

我未做呀ching,做到要介紹就梗係冇問題啦...

吹雞，叫佢瞓返低，唔聽就用繩縛起放喺木馬上面

扮遺體？

call防暴幫佢訓返低

bestgore 已經冇得睇
以前晚晚睇完先訓到

我hd 考都冇得考
其實係咪內定

唔係睇彩數
係睇命數

要 所有公務員都要

Ching是咪痴線？重度SM愛好者？

我諗同工作經驗有關？

你可唔可以分享下你過左果個test要做咩？就咁望條焦屍？

仲有咩類似嘅網？

絲想做

緊係得啦，一開始會教你點樣著好全套保護衣嘅，比埋N95包到個人好實，然後檢查你著成點。跟住就入殮房雪櫃位，本身已經有遺體擺放咗出嚟用白布蓋住，你就要拎開白布抬起遺體隻手讀出手帶嘅資料。然後就利用推屍車將遺體拉到指定位置。跟住就會要求你用針線打出同sample一樣嘅結（帶住手套都幾難），最後就普通文書打字列印，完。全程快嘅唔使三分鐘。

希望唔好因為我講咗test出嚟就唔請我，我真係好想接觸依行。各政府人士手下留情。

上網打isis片都搵到

我諗冇問題㗎，test都有唔少女士。

當然搵我老母條屍黎望啦
你老母都無 都望

20咁後生唔洗灰嘅，大把時間學嘢，儲下錢去進修，依家根本係用錢買學位

祝樓主成功

其實正當職業，支持巴打，祝成功！

我做緊幾年it狗

多謝Ching，只係覺得宜家返工工時長，假少糧唔多，好似惡性循環好難學到嘢。想搵個機會改變下，但前後見過啲工都沉哂，希望今次可以脫苦海轉工之餘可以有時間增值下。

多謝

多謝你

有聽過從事醫療、殯儀、長者行業係有些微優勢

你唔開post我都唔記得我都apply過
9月apply 但我到依家都收唔到回覆
點解呀

讀番個high dip啦 殮房實在日日返好惡頂

師兄有冇check清mail box，封信好唔顯眼，唔使灰嘅。

真理，可能我都可以裸辭再搵下唔同選選，不過最希望都係今次成功。

我hd grad. 對殮房工作有興趣先報，唔係純為錢，有心。

試下管工，小販管理隊

有機會就試試

係咪PCA2

呢個答案好痴線

我諗其實大部分打工仔都係咁諗，只係唔會好似我咁講啫

有幾多個人同時做個test

呢行應該都幾缺人嘅我諗，你面試正正常常應該都ok

我好明白樓主嘅理由
有時想靜靜哋一個人做嘢
接受唔到太多interaction

利: apply過但石沉大海冇回音

睇都ok, 聞 真係會嘔

步槍自殺未遂！！！男子面部分半！！！

但巴打你頂唔頂得順

呢個post嘅内容先

一關一關咁，一關最多兩個，夾埋關，同場考生最多6個左右。

自問一定頂唔順，去喪禮瞻仰遺容我都唔敢望咁耐

宣誓先

你錯唔晒 只不過你返嘅工都係一樣要見活人
你做倉務員可能見得仲少啲人

咁點解唔做倉務？

不過其實唔算缺人，我估流失率唔高，好似殯儀咁唔怕冇人做。

真係，而且就算唔逢場作戲都會被捲入小風波。
希望Ching再apply就請你。

唔係pca,都唔係Ha。醫院有外判

雪咗都唔算難頂，新鮮啲真係唔易..

睇咗，第一下反應係人嘅生命力真係好頑強，然後就覺得佢蠢自殺就揀啲確保一定死㗎啦，用槍打上去係睇太多戲定想型先咁樣自殺，最後係覺得佢成塊面爆哂條脷竟然仲完好無缺咁郁嚟郁去好神奇。

不過唔建議任何自殺、自殘行為，請珍惜生命。

每個人都唔同，唔需要覺得有問題。

做倉對住啲老坑或MK先頂唔順，喺殮房做嘢見得多遺體可能就更珍惜現有嘅事物，即使上司同同事係仆街，至少佢未死。或者每日諗住總有一日可以推佢哋入雪櫃就有動力積極做嘢

完全感受到你對呢個社會嘅失望
我係老闆都即刻請你

我諗殮房可能想要啲積極啲嘅人不過即刻請我都好

公務員鐵飯碗，勝在穩定

我最鍾意穩定

其實應該同醫院護士同酬

利申：唔敢做

出賓個陣見過

算係underpay?我覺得夠穩定又唔差，仲有興趣所以試試。

之前搵第一份工寄過in都無得in

呢個我真係聽過

可能見未有工作經驗

唔會丫
對住死人只要恭恭敬敬
幫緊佢嘅心就好
對住啲生人無野搵野黎搞嘅話就真係煩過乜

睇樓主啲行文 諗起西西既短篇小說《像我這樣的一個女子》
女主角係死人化妝師

識人做過
放工會有一陣味
你要另一半/家人接受到

心水清

我都有睇過，但我冇主角嗰種認為自己係異類嘅自覺

希望順利啦

體驗到都幾有意思呀

唔好咁多幻想
你唔怕以後個人有屍臭味就得

正當職業，幾好丫
其實對死者有尊重既心就得，死者都會感謝你
樓主支持你

真心好撚痴線唔係講笑 你咁樣答可能嚇親個考官添

人生冇幻想我寧願死冇實際試過我都唔敢講唔怕不過聽完你講會有返啲心理準備。

加油, 有時真係對住死人好過活人

點會真係咁答

之前12月尾apply過 但到而家都冇回音 請問係咪正常？

12月尾可能仲未派完，記得多啲留意下郵箱

樓主有冇睇過西樓月如勾嘅故
佢做相關行業
你可以去問佢

巴打祝你成功
用你嘅信念 善心去做最後嘅服務

我鐘意你最後呢句
正面到自己都覺得打冷震

Gay廉？

Yes

搞下笑啫

當然有睇

你可以問下佢相關嘢

test左啲咩？

祝巴打你搵到自己嘅理想工作

喺佢開故po問好似唔太好

Ig dm佢

殮房服務員
夠力去搬屍體之外
最好要識睇屍袋標籤 有啲屍會有生化風險唔俾開 之後先睇死屍
幫死人/家屬對名對資料之類

幫法醫嘅話就最好知多啲器官名同位置 醫療用品等等
btw,做呢套工作 放左工沖晒涼都係有陣怪味係身

我喺97樓講咗

祝巴打係成功

多謝Ching

同埋要識得著個人防護衣物
好多人唔識著 呢一部分唔得就無下輪

生老病死其中一環 好好對待每一個大體

依一層test教咗都pass咗

都要順利過到面試先

認真咩屍體自行活動？

我岩岩都係諗起呢個

而加就唔知
但以前有行內巴打分享過
面試真係會比d‘ 特別既屍體’你睇
冇噁到可以繼續下一輪
噁既就可以出返去了

八卦下 會係咩味

Crazy answer

乜撚野係屍體自行活動

鳩估
近咸魚既味但又無咸香，係腥腥地個種同大味幾倍咁？
之前翻工關係都唔覺意聞過下死者既遺物
個時一入個環境就係呢種味

同好
以前睇開 r/watchpeopledie

話時話點解個網依家上唔到

會唔會覺得後生靚女唔應該死
當見到一個後生靚女死咗會唔會覺得好可惜？
唔知點解我會有咁嘅態度

明玩膠，佢講緊僵屍貼符

佢講緊僵屍

我仲以為真係有機會有呢啲靈異野

但呢樣係 現實應該發生唔到架嘛

以為見過係真係見面見過咁解
祝巴打成功等人有得見過啦

DOH?
除左上面巴打講既野
如果你識d building service, E&M野都會有著數

發布日期 11/09/2020
職位編號: 43414
部門: 衞生署
職位名稱: 殮房服務員
薪酬: 總薪級表第8點(每月21,340元)至總薪級表第10點(每月24,070元)

你果份起薪一萬七？

唔通想姦屍咩

廢老賴左屎一段時間無換片嘅味道，老人院都有機會聞到。

咁請教下搵乜屍體望

多數見個面睇下你個人夠唔夠陽氣 呢樣係最重要

真活人 好彩嘅就返工放工好同事
唔好彩嘅 每日單單打打 服侍老細 仲要服侍客
唔係唔知香港人態度有幾好

想問下本身係醫院返嗰份係咩嚟

同場咩年紀既人考多?

做人究竟要幾可悲 先至需要咁樣屌人老母刷下存在感 你現實生活肯定係廢柴黎

下？

佢搵屍黎搞gag就得
我搵佢老母黎gag就唔得
咁你話係就係啦

你見識少唔使周圍同人講 人哋講事實咋 搞乜撚嘢gag啊傻閪 仲要衝出黎柒 戇鳩真係唔撚係扮
利申：唔撚識可以Google下

sorry冇呢d事，唔會特別有咩屍你望，首先你唔係只會個一次見到所謂特別的屍，要做呢行就唔會特別對某d屍體有感覺，所謂特別的屍佢哋之前都係同我地一樣有血有肉

死老鼠味

份工好岩你
佢哋就係需要你依啲人材

我都係上個月收到信 月頭Test完
樓主有回音未 收到信去Interview?
我仲未收到信 係咪玩完

咩事啊你？

所有後生都唔值得㗎啦，只不過你更鍾意後生靚女啫，正常正常

唔會發生，送入殮房前會確保死亡